一人一句啲女最中意係埃豬打既情句

「花光我一生所有運氣才能遇見你」

成撚日見啲女打呢句，上一條仔又花光，下條仔又花光，究竟你有幾撚多運氣啊呢一生

去旅行講「遊玩時開心一點不必掛念我」

出走

冇睇標題

成撚日見到，可能人地離家出走

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

其實毒撚一個更開心

Mk妹扮毒撚

咪撚侮辱毒撚啊八婆

矛盾只因深愛著 你知嗎

等到風景都看透，只有你智陪我看細水長流

潛台詞係你夠膽唔掛念？

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎